粉嶺欣盛苑檢獲槍械案，因發現港獨文宣，被捕兒子將被加控煽動分裂國家

依家先發現
又砌生豬肉

基本上依家惡撚到屋企有都唔撚得

仲撚仆街過支那

拉撚晒全香港人啦

最怕你唔告

每次都係咁作埋呢啲新聞好悶

砌生豬肉

廣東話已經係港獨成份

以後搵到乜嘢貼句標語上去就係分裂國家架啦～

玻璃政權

李大導演又出黎交待劇本案情
「任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。」

黑警落地獄

隨便sip一張就

推

是日靚post(排名不分先後)

蘋果日報廣告 + 在囚/還押手足的話
聽君一席話——赤柱手足

12被送中手足
每日開都係因為想大家記住佢地

手足好珍貴 唔好再捉鬼
離開咗連登接近一個禮拜諗住以後唔睇，見到成班人李桂華上身見到手足藏有槍械就話係劇本同埋戲子， 我屌曬你老母

一日未完,一日都未知輸羸
場運動仲未完，勝負尚未分曉

我條女話聽日約咗幾條仔係旺角 爭啲就反九佢枱

TVB手足唔記得比link 系列
「TVB戰線又出成績表」再有廠商退出BigBigShort 可喜可賀 超有效率

[國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母